望英國老母幫手嘅 夠鐘死心了

My queen

Joint Declaration on the future of Hong Kong

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自推一

事頭婆事頭婆你去食屎啦

自推二

好似有人會搞眾籌告英國 唔俾英國國民有居留權

寧願lam中國依塊肥臭閪

為左奶共仔都唔要
自推4

咀炮都唔敢打
有撚用咩 大英帝國？

如果感情牌無用
我國對英國其實無牌打
照咁睇就算宣報立國都唔會比老母支持

自推5

好失望
My queen喎

最好笑佢搬聲明出嚟講
對家都擺明話唔守

好難搞 特別依啲前代嘅嘢、因為殖民地時期成個政治環境都唔同
到時英國國民反感搞公投否決仲大獲

叫英國做老母，咁樣諗的人本身都好中國style，唔好去英國污染人地啦。

如果係法律問題 唔會用公投解決

望英國不如望德國仲好
之前好似有英國人問
做咩唔舉英國旗

呢個就係原因

中國毀約 英國表示 哦 好囉 毀囉

吓 英國帶起香港經濟同發展嘅喎
咪老母jm9

唔通上左岸隨時走得又會同你講咩...

英國公投可唔可以係國民發起？ 利申唔識

真心
德國仲有行動

根本由一開始就應該自己香港自己救

都估撚到 英國一早奶撚曬共人地都唔鳩睬你個垃圾聲明

後備方案啫
10月1 攬炒唔到嘅話
長期戰爭都要有多條後路先夠放
唔通真係幾百萬人移去英國咩
香港我地咖 唔撤得

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆